人獸交係咪必定犯法？

如果隻狗成日追住我嚟Un，
咁我索性除褲俾佢屌屎忽，
算唔算有罪？

Push

樓主記得拍片

狗同狗扑嘢犯咩法

@泥菩薩探肛
@costanza

你老母都冇俾人告啦！

咁蝗蟲同狗扑都唔犯法啦